我宣布連登816炫富大賽正式啟動！

歡迎大家貼圖

無現金仲有份強姦金！依個先係重點！
立即將MPF轉到北美基金！
唔好投資咩大中華區同亞洲地區！

btw

試吓唔好講 炫富

試吓講 哂命